期待琴晚有入場睇港隊既巴絲，將來再入場唔係為政治表態，而係對香港既歸屬感。

再次多謝入場撐港隊既各位巴絲
既可以表達訴求，又好好咁為我地既港隊打氣。
11月14，19日
希望可以坐爆球場扯晒紅旗！

我願榮光歸香港

同藍絲屋企人割左蓆，大家可唔可以出黎陪我過中秋呀？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推！

推

Push